{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 썬스테이 풀빌라펜션 (몽돌해변,개별수영장) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数の追加が必要な場合は予めご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金をお支払いいただきます。 最大人数を超過した場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人的な炊事道具は使用が禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になります。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 料金および料金表が間違って反映された場合は、自動キャンセル処理され、正常に再予約できます。 入室の際は、個別バーベキュー利用が可能で、入室後は当日現地にて予約いただけます。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用でき、データの心配なくインターネットを利用できます。 プレミアムペンションのプールは、各部屋ごとに個別に運営されており、お湯とぬるま湯を提供しています。 プールは365日年中利用可能で、服装はラッシュガードや水着を着用する必要があります。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数の追加をする場合、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数の追加が必要な場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金は必要ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、宿泊はできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合がありますし、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は必ず守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で食事を調理することはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人的な炊事道具は使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金および料金表が間違って反映された場合は、自動キャンセル処理され、正常に再予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用はできますか？",
            "answer": "入室の際は、個別バーベキュー利用が可能で、入室後は当日現地にて予約いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用でき、データの心配なくインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "プレミアムペンションのプールは、各部屋ごとに個別に運営されており、お湯とぬるま湯を提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には特別な服装は必要ですか？",
            "answer": "プールは365日年中利用可能で、服装はラッシュガードや水着を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 737
    }
}